{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001441",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아란풀빌라"
    },
    "text": "2023年9月に新築オープンしたアランプールビラでは、全客室個別BBQ、カラオケ、温水プール、スパ施設を提供します。 清浄渓谷前の自然の中で特別さを感じられるここへようこそ。 宿泊をしない当日の訪問者は1人当たり20,000ウォンを支払わなければなりません。 客室内では貝、魚などの海産物の調理が禁止されていますが、屋外炭火BBQはご利用いただけます。 バーナー、グリルなど火災の危険がある外部機器や火気類の持ち込みは禁止されています。 オープン記念にカラオケと室内BBQ(電気ロースター)を無料でご利用いただけます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 ペンションのピックアップは加平雪岳バスターミナルの前で運営されており、ピックアップ時間は16:00です。 営業はオフシーズンのみ行われ、チェックアウト時のバス停までのドロップサービスが提供されます。 バーベキューは、個別室内バーベキュー、個別テラスバーベキュー、共用屋外バーベキュー場の3つのオプションがあり、利用時間と料金は異なります。 幼児基準は1人30,000ウォンで、乳幼児から追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 客室内には室内プール、ジェットスパ、カラオケなどがあり、無料でWi-Fiをご利用いただけます。 ペットは同伴及び入室はできません。 ペンション施設には駐車場と消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられています。 屋外プールは6月から8月まで利用可能で、利用時間は15:00から19:00までです。 水着とラッシュガードを用意する必要があり、簡易キャンプファイヤーもご利用いただけます。 予約制で運営されており、チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アランプールビラはいつオープンしましたか？",
            "answer": "アランプールビラは2023年9月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "アランプールビラではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "アランプールビラでは全客室個別BBQ、カラオケ、温水プール、スパ施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "アランプールビラの客室内でできる調理は何が禁止されていますか？",
            "answer": "アランプールビラの客室内では貝、魚などの海産物の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "アランプールビラのBBQにはどのようなオプションがありますか？",
            "answer": "アランプールビラのBBQには個別室内バーベキュー、個別テラスバーベキュー、共用屋外バーベキュー場の3つのオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "アランプールビラの営業時間はいつですか？",
            "answer": "アランプールビラの営業はオフシーズンのみ行われ、チェックアウト時のバス停までのドロップサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "アランプールビラのバーベキュー利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アランプールビラのバーベキュー利用時間は利用するオプションによって異なります。"
        },
        {
            "question": "アランプールビラではペットの同伴や入室はできますか？",
            "answer": "アランプールビラではペットの同伴や入室はできません。"
        },
        {
            "question": "アランプールビラの駐車場やセキュリティ設備はありますか？",
            "answer": "アランプールビラには駐車場と消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "アランプールビラの屋外プールの利用期間や時間はいつですか？",
            "answer": "アランプールビラの屋外プールは6月から8月まで利用可能で、利用時間は15:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "アランプールビラの利用料金には幼児の追加料金がありますか？",
            "answer": "アランプールビラの利用料金には幼児基準は含まれており、幼児から追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 511
    }
}